其實ig人名下面有句公眾人物點整?

自己打? 點樣定義?

轉business profile

need 比錢?

唔駛
但係一定要public ig先得

唔駛 但係要連fb page